\section{Motivação}
\begin{frame}{Motivação}
  \begin{itemize}
    \item Lei de Moore;
    \item Simulação de efeitos quânticos;
    \item Entendimento de o que é tratável;
    \item Processamento.
  \end{itemize}
\end{frame}

\section{Objetivo}
\begin{frame}{Objetivo}
  \begin{itemize}
    \item Realizar uma revisão sobre os modelos existentes e as relações
      conhecidas entre eles e as versões clássicas;
    \item Exemplificar problemas tratáveis com um desses modelos:
      \begin{itemize}
        \item MO-1QFA;
        \item Análise de erro do MO-1QFA em uma plataforma do IBMQ.
      \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{frame}
